換車，想巴打俾意見

想買2手benz c仔或者e仔

c200 e250 e350
自己用，但都有機會車下屋企人
想買單門

如果想坐得舒服，係咪買e仔會好啲？
性能上分別大唔大？

e250同350都係cc上分別？

想坐得舒服就唔好買單門，後座上落都唔方便

乜e有250 350咩
Btw200同300好似都係直四turbo 冇分別啦

E啦

所以屋企都唔太想，雖然9成時間佢地都唔會坐我車

有呀巴打，1900cc同3500cc

Ching你講緊嘅係上一代？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

E class新車好似得返E200, E300?

我買舊呀因爲，10-12車